Wido Uibo andis kohto een ülles et temmäl om omma 1/2 welle Josep Tilksoni rahha 50 Rubla sada, Peep Sabbalsoni käest
Peep Sabbalson üttel õige ollewad et temmäl om 50 Rubla massa Josep TIlksonil.
Wido Uibo ja Peep Sabbal lepsiwäd teine teisegä kokko ni modo 4 aasta päle
1872 aastal massap Peep 10 Rubla
1873 aastal massap Peep 15 Rubla
1874 aastal massap Peep 15 Rubla
1875 aastal massap Peep 10 Rubla
Peep Sabbal XXX
Wido Uibo XXX
